你諗諗早期4000蚊，再諗諗依10000蚊，仲信正苦？

4000蚊都搞唔掂
仲話派10000
前題係人人隻眼發曬光
諗諗你嗰4000到手未
未就唔好諗嗰10000
去各個戰線支援下好冇
仲未光復到香港啊！
唔好比10000蚊搶走你嘅目光啊！

小弟間唔中都會畫下文宣，抗爭圖
喜歡可以支持下

四千蚊搞掂左啦

啲字好核突好MK

信
佢派完錢 會支持政府

真

Sor9但我好鐘意
人人品味唔同嘛

Hi 5毛

跟住佢地又請上次果堆藍絲師奶入資料

支持政府派錢唔得咩？

我4000仲未拎到。。。

應該話兩者好似冇唔同，搞到依家有人仲未收到4000蚊架
咁10000蚊又何來成功去到你地手

點解薯片派6000$快咁多？